====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La conversation peut se faire de façon impromptue : s ' acoquiner avec les gens du quartier en s ' y promenant , par exemple .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

